工廠區返工啲人真係無黎精神咁

返工司仔、衣著求其、下午逼餐死食junk food、周街都係貨車上落貨
e.g. 觀塘、荔枝角

D女靚極都只係一般貨色

成個區都係old school寒酸味

D人個樣好撚基層

搭車爭先恐後
趕住打卡、等月尾出糧交租咁樣

中午食飯

呢d區好興d兩餸三餸飯

D人好撚寒酸

要多飯多餸食唔晒包走夜晚再食

觀塘睇下近邊頭
近APM到碼頭果邊大量商廈
不知幾多靚靚OL

尖沙咀返工咪一樣無精神

香港人咪返依啲工囉
中環啲低等香港人咪又係咁
以前就鬼佬 依家就強國人 永遠都係高等人

返新界點睇

轉做地盤啦

成腳牛屎唔好提啦

長沙環好多制衣廠, 好多外國model出出入入喎

咁都叫多
你去到金鐘中環點算

除左老闆有幾個人返工會有精神

觀塘荔枝角都做過，完全同意
觀塘食飯已經算好d，荔枝角真係狗都唔屌

狗先返工業區

老細就係想你冇精神，方便當狗咁用

認真係

葵涌果邊 九成一衣著求其，個樣基層到無得再基層

多保險佬就

多保險佬就真

打個陣有冇笑？

一分錢一分貨啦，
工廠區通常冇咩好offer，
精神唔精神都係果D 人工果D 未來，
扮精神好累的

去撚過中環未, 隨時地中環站個波板糖人仲女人過果啲觀塘"OL"

荔枝角班OL好正WOR

中環多有錢佬
著靚有著數
工廠區老闆富豪有限
機會率細唔值搏

膠層都cheap過人

我返金鐘 覺得自己好似人中之龍

屌返中環又點，都唔輪到你食架啦

觀塘荔枝角都未及火炭

石門都好小小，火炭，粉嶺果邊d工廈真係

喺觀塘番工的話 食百里香係活着既依賴

開源道

得啖笑
製衣廠model...

去黃竹坑睇下果幾間fashion 公司d models 先講

係鬼
個樣省鏡啲都庸脂俗粉
果陣保險雞除洗都洗唔甩
觀塘食嘢又垃圾 食嚟食去都係工廠飯
印度佬成日吹奏嘅百里香一般到冇得再一般

返中環最貴嗰幾棟寫字樓通常好易睇得出

男嘅套西裝一睇就知度身訂做+大牌子
唔洗著西裝嘅啲恤衫西褲冷衫都係一定大牌子+啱身到爆

女嘅多款式好多
最基本一定係全身都有牌子
髮型明顯唔係百幾二百蚊剪嘅貨色
髮質都好好
打扮唔會有MK味/街邊味
個樣似喺外國大嗰類
行路條腰好直, 個頭唔會耷低
就算上咗年紀都keep得好好
中環近上環/上環嗰啲係各方面明顯係平凡少少
九龍嗰啲唔知啦

中環

尖沙咀

九龍塘

金鐘

深水埗，葵涌，上水，粉嶺

我成日放lunch 都撞到同一個女仔
我覺得佢幾靚，可惜佢係中學同學既女朋友
佢唔識我，但我起中學同學ig見過佢
i saw yr face in a crowd place
n i dun know wt to do
coz i never be wif u

數碼港

Lm

返工廈個pay都唔會好
點會有精神呀

除左好認真d 場，法庭，老師
OL除中環，女就週圍都多

同ifc 兩個極端

返過大埔工業邨，悶到喊

三餸飯好似幾正 點解寒酸？
利申：馬鞍山人 長期食快餐

三餸飯其實幾健康又多款百塔食唔厭

金鐘係呢張先啱

置地先最多靚女
完全體現到咩叫窮人生仔正仆街，樣衰害死仔女

邊區D人返工好精神
想睇下學下野

咁細嘅地方都可以攞黎講，
人類永遠都係搞分化，今日蝗，聽日蝻，後日地盆佬，又咩天水圍站d人狗衝入西鐵……

Kt都多靚女架喎問過新蒲崗未

九龍灣？

香港嘅精神就係冇精神

咪又係靠打扮

香港打工仔都係癈

基層係咩樣 咩基層樣

連個老細都係 不過間公司又賺到錢

果班好精神架！
西裝骨骨又手執iPad
精神既！

真，特別烏煙瘴氣

偉業街

工廠區做嘢好多都忙到死 冇得抖 要ot 點會有精神 有心情去襯衫吖

早排有個post講某銀行搬左過去。
可能多左靚女

Sor lee

觀塘定尖沙咀

以前返中環依家返工廠區
反而頹d覺得幾好，周圍都靚仔靚女有錢人好大壓力架

老闆都听返工？

番過兩個星期已經頂唔順。機械式生活，個時物流，日日機械搬貨執貨，仲要個貨長係鎖左大門同埋不停check 你有冇蛇王要每分每秒都執緊貨同埋唔比執錯，執錯就屌鳩你，仲要鎖左出入大門，又無窗同陽光。同坐監無分別

好撚慘

咪係 我讀夜校翻學
睇到好多唔差既ol 放工
尖沙咀我以前翻過工 質素

係人都無精神架啦

九龍灣嗰班好似喪屍咁

未到九展又無shuttle個班

返中環咪一樣

其實新界都有好多低密度豪宅， 點解仲會有咁既偏見？

好撚mk, 打哂冷震

話時話, 開源道真係嚴重飽和

是撚柒但啦 分黎做乜鳩 有得屌你咪又係衝去屌

人嘅質素

返緊IFC, 但都係著得好hea

有沒人覺得返工廠區 個人先好自在

比起中環 尖沙咀

呢個post啲人好上流 上連登真係屈就你

btw, 想知點睇得出一個路人有冇精神？我平時搭車返工都唔覺成班喪屍

收埋啦柒頭

無見過靚女

三餸
平時食開兩餸/麵包咋我

D三餸多油多鹽

唔健康

荔枝角

工廠區個啲人返工俾人感覺好寒酸

仆你個街咁多負評

睇到打哂冷震

咪玩啦 唔計老闆
一個喺工廠區同一個喺置地返工嘅普通打工仔人工差幾遠

做咩撚野事呀柒頭

c hing sick ball ！ 我係金鐘pp返保安都覺得自己似G4

窮人思維唔著重過程

要返工嘅人真係冇黎精神

打得工既注定係失敗者

唔會講到其他地區唔係食JUNK FOOD
不過都多野選擇食
係冇咩靚女
係得果啲地方做既OFFICE都係HEA少少既 唔係咩特別大既公司

黃竹坑果啲叫咩

中環咪又係食昭隆街外賣 唔通個個食landmark cafe

邊度返工都可以分化

金鐘返工咪迫地鐵運豬咁返工...
荔枝角官塘咪一樣運豬

返過幾年Exchange Sq，轉工去咗港島東，有時要過九龍東工廠區開會，我又覺得無乜嘢，起碼著波鞋返工都得，以前就話行慣商場，依家行爛地隔離飛架泥頭車黎根本唔想著對貴既高爭鞋，食飯又平勁多。

係呀係呀

番工時間搭地鐵
見到落車成堆人落車上電梯
個個一路急急腳行一路頭dup dup一路望住電話
感覺好似成堆豬俾人送入機器整午餐肉

ifc倒垃圾？

呢個真
啲野畀狗食 仲賣到咁貴
想搵間好食少少都無

想問點為之基層樣

overall 仲差過觀塘 ,不過有少量鬼妹

荔枝角食飯 冇一間好食 仲要lunch頹食都$60起跳

連登仔不嬲好中意以偏概全 返科學園都要比人話成腳牛屎

邊度有？

之前公司係觀塘 日日返工都見唔少靚女
而家轉左去紅磡返工...

法官大人

極少量

你個名
ifc d女應該係全香港最正

其實咪即係 下等人 低等生物 既懶係好聽版
你班咁既基層唔會明

奧海城附近2間銀行中心都唔差

下你係咪痴撚線
問下就等於基層？
你個邏輯好有問題
根本完全都唔係住個邊

地標黎 lunch同放工時間d女真不得了

要返工點精神啊

返開機場
啲OL一般著得幾好睇又幾精神
以前返太古坊啲人係無黎精神行屍走肉咁

樣衰 雙目無神 矮 肥

lunch有得食百里香乜都精神晒

唐氏樣？

得師奶大姐炸喎

睇你做邊行 好多年前做過一間工程公司assistant to director 係觀塘區 待遇唔差 好過你CBD多多聲

真 朝朝番黃竹坑都扯到行

你番幾點呀ching

不過黃竹坑 好多海洋公園之友...佢地去happy...我地去番工

其實好岩
以前返荃灣真係好hea
又唔會點打扮自己
唉

返柴灣工廠區
衣著的確可以好求其
夏天踢拖返工

人靠衣裝 物靠金裝
老虎都有老虎皮
人唔著衫乜都唔係

因為出大場合、見重要客戶唔可以失禮

樓主講緊觀塘啲工廈
如果返觀塘啲甲級寫字樓當然差好遠

中環返工就好撚精神咩?

科學園呢？

中環人戰鬥力係強啲

同學，你雙目無神，撞邪喎

皮膚差
皮膚暗啞
皮膚少保養
矮又瘦
又肥又矮賤肉橫生

黑眼圈勁撚大
男既少gel頭
女既頭髮亂7咁紮起